如果所有香港人一齊去自首

如果所有香港人一齊去自首
參與暴動
結果會點？
會有幾多人參與？
當打個折，10%人參與，都70萬人

咪傻豬啦，此post已完

去警署排隊乖乖地自首一定有用過圍狗屋啦
記得請埋狗察維持跌序

咪on 9

癱機場!癱機場!癱機場!

發現ON9仔

有70萬人肯去差館
仲駛自首?
拆撚咗警總仲得